操你媽媽的用碌鳩班落衲dee塊面度簡直就牛B死了

我心諗佢做乜又開多個post...望真D 原來唔係